[long D]有女朋友等於冇

交代背景先
一齊差不多3年 有一年半我都唔係香港

佢讀書無咩天份 但勝在勤力入到U
上個sem 佢有試莊 hall莊 乜鳩都有試
我冇咩所謂 咪當比佢識多d fd
佢開始話學業追唔到 今個sem冇玩
但就成日唔得閒
問親佢做緊咩唔係溫書就係返緊工
whatsapp幾粒鐘先on一次
每日既對話都係
早晨，做緊咩，食左飯未，訓啦 早抖
雖然真係中意佢
當真係接受唔到咁樣落去
同fd 9up兩句仲多過同佢傾
感覺好似變左一個屋企人咁

無未來既long d 真係好絕望的
我想以後如果我唔去佢國家 應該無將來

其實我女朋友冇問題
只係我開始頂唔順

好掛住佢 時差真係好慘 我得閒時佢已經想訓教 就連Facetime都無

其實點都會有時間
睇你肯唔肯付出架姐

我試過失敗
失敗個次後期同你形容既差唔多
其實longd係事在人為
佢有冇心放落去你自己個心最清楚
單邊維繫係冇用
佢就wfc
分左開心好多個人
唔洗日日梗硬傾 明明冇話題
冇熱情

利申: 進行緊第3次longd
今次仲係好幸福 佢一有時間就會搵我
日日唔怕悶 咩都同我講
仲有4個月就long完

琴日佢打黎都唔知同佢傾咩
佢講果d大學野 我完全唔明同理解唔到
唉
67

唔好放棄

以前我就係做錯決定

冇放棄
但好怕等咁耐
反而對方最後離開你

仲有3年